讀書返工好苦，做人為咩

為錢

為啖氣

呢個問題好似有答案，但好長篇

又黎人生意義?

等人解答你

為 甚要受苦痛的煎熬

係窮呀

屌你個閪

為沙紙

.

為生存

為幫有錢人打工

為左做狗，支撐社會嘅上等人

年輕人, 究竟係咩驅使你收工後仲要讀書, 係上進定係興趣